係咪正常香港人都至少有一個英/美/澳/加/紐親戚?

身邊總係會有D拎外國護照既親戚

無

無喎s9y

每個人都有咁多親戚, 總有幾個移左民都好正路..

不正常香港人會有一個拎新加坡護照嘅不正常親戚

窮撚通常都無

利申:窮撚

果次行過屋邨聽到個阿婆話前排「返過」加拿大

老豆個邊全家族都係有錢外國人唯獨我地唔係

仲以為有新[black]加坡[/black]post